呀冰呢個POST真係引死人。

大軍.gif

阿冰黎架咩

冰定雪呀

認錯

藍冰

@

雪嚟㗎喎大哥

鍾雪

非..

仲大軍嗰啲係咪弱智

🙅‍♀️❄?

同意

佢非冰..

比標題呃左..

那有

呢個gif仲引死人啦

春雪黎

大軍

her nose is too big